邊間煲仔飯好食？

坤記 飯焦掂 但上面麻麻
嚐囍 調番轉 飯焦唔掂

仲有無邊間推薦？？

大家樂

紹華小廚聽講唔錯（我未食過）

小弟前晚諗著去嘗喜食，見太多人排隊，不了。結果去左隔離果間悅點居食，嗌左個鴛鴦腸蒸雞肉煲仔飯，好正。d飯食落口有焦香同油香，唔似得嘗喜d飯乾爭爭，個雞份量又多（起碼有4、5大嚿）我記得個店員落單個陣，見我同個frd嗌一人一煲，都問我地sure唔sure食得晒。我同個frd都食到捧著個肚走，重點係比嘗喜平十幾廿蚊

利申：50蚊飯+5蚊茶芥=每位55蚊

你係咪住西環？ 係既，下次可以一齊食煲仔飯

憶食尚食過一次我覺得幾好，飯焦薄薄一層好脆唔痴牙
幾貴，我食果陣尖沙咀果間啱啱開得得同另外一台客，唔知廚房會唔會因為咁專心d煮

西環番工 一路想試新興 但好Q多人

Btw 嚐囍 賽旁蟹 一絕咁靚

銓滿記，除左太逼之外，真心高質

近排大家樂個煲仔飯真心唔錯 夠乾身 有飯焦

澳門茶餐廳

我住果條街都冇食過新興

樓主西環返工有冇試過永合成?

梗係淫Kay都去嘅陳漢記

新滙江

沙田馬場

LM

四季
大快活